回應大陸網民Part2！｜小粉紅/藍絲的垃圾言論｜原來智力可以無下限｜從留言反映個人水平｜只會人身攻擊的14億

首先，謝謝大家一直以來對我的支持！
最近小粉紅、藍絲的垃圾言論愈來愈多，
再加上我好像好久沒回應它們了⋯⋯
所以今天我就打算回應一下這些小粉紅和藍絲！
如果有冒犯的話，
那就不好意思嘍。